[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (850)

正評贏大錢！

me

Lm

HO BALL

post霸

搵唔到9527個po可以過來

角大永遠是對的

普蛇😍

Captain 696

推

post 霸

水手

刷角呀 入波呀 dllm

1.5b 2.8倍爽到喊

派1個100 頭十

柏雷

點樣先羊到錢 注注都開對家 屌你咩

LM

態

留名

Me

蔚山

[3]蔚山現代 0 - 1 浦項制鐵[7]

我。

lm

今次終於有得抽了

1

汞

想買邊隊再買對家

直接我- - 你有365都是因為禾😭

1負評=9527

屌你臭腳

唔買韓仔係岩，派得咁撚慢

川崎前鋒

卓悅星你去了邊

蔚山我屌你牙

派我

po霸

屌你慰山古代

仲有人買韓狗

696 gogogo

696上

696贏 頭10抽1同我69

胃山

直接我幫你含

不了

我

清水 蔚山ng

打假

上牙 柏雷 696

直接我啦

屌

柏雷 清水 角起來

韓假琴日假到

臭腳 刷角呀仆街

[3]蔚山現代 1 - 1 浦項制鐵[7]

ok?

南珠隻狗

十秒內

Oi

Ok

過左
我了

我又中了

過了

臭腳個種廢真係無得解

要抽

清水 -6C呀

清心追和好嗎

得4c垃圾去死啦
0入球果4隊去死啦

毛毛

清水

大波！

清水玩完

柏雷！

[12]清水心跳 0 - 2 柏雷素爾[5]

大！

呢場和都和唔到的話以後唔買泡菜

是你再次讓我找到心跳

IFC了
Jump了

清水，臭腳，東京，水手
贏好嗎？

清水學上場咁cup 3球啦

想哭了

[3]橫濱水手 1 - 0 鳥棲砂岩[9]

心跳

柏雷贏咁多做咩

[6]FC江原 1 - 0 濟州聯[4]

清水果場 刷角啦好嗎

jj聯

柏雷角大玩撚玩!

上次飛腳臨完場5連c
今日落後 呢家仲係1c

清水下盤 夾錢搭的士

= = 松屎呢

預埋角大手足

差696

清水NBA cup 三球啦

要杯了

[12]清水心跳 1 - 2 柏雷素爾[5]

集氣

屌 清水

696咩環境

請我搭巴士好冇

696 Avengers Assemble
Doctor Strange-雲加

清水反cup有冇可能？

睇多陣先

Team 696 assemble

Iron man - 小美

角球雨 落未?

一顆心撲通撲通的狂跳

現代cup未

why

西花都cup到

清水杯鳩佢
西腳劇本波
水手，東京開到-1就掂哂

Black Widow - 小美

高sir大波又中 仲有冇水

ok

人棲隊，辣殺

你成世無女 賓州比狗咬

Iron man - 南珠

施禾尼盤

中晒兩場

日假大球

刷角好撚難咩你老母

大球了

現代cup佢

清水追和未

飛腳呢隊垃圾次次信佢次次都失望

清水 蔚山 追和快

刷c呀入波呀dllm

696

696加油

比角啦閪跳

696 Avengers Assemble
Doctor Strange-雲加
Black Widow - 小美
Iron man - 南珠
Captain 696 - 普羅米修斯

阿鵬：熱刺今晚一定得!

清水冰封入球

69696969696969696

最衰未開波就買左卡山fg 唔係一定跟

東京比人屌到

清水反cup
飛腳 6球派兩個100

清水 蔚山 696ng

Betting Goal - 木同木同

lm gchi

清水可以嗎

1. 卡羅斯巴克 第一隊入球 中
2. 清水心跳 入球大 中
3. 洛達 半大

Ching水

me?

哇 叫人買曼上盤

1-1!

幫手叫
大波！

比多5角呀

[3]蔚山現代 1 - 1 浦項制鐵[7]

大波 ！

入波！
刷角！

蔚山快cupppp

柏雷goal啦

大波!

終於有一場韓K半大到

比多4個

水手半大

696 慰山 橫賓

又有得屌人妻

東京

三箭刷到

腳
京
696

柏
鼠
水

16分鐘5角
走寶了

清
696
東

jumped

FC江原 0-1 濟州聯

jj聯1:0

清水
人妻
696

人棲隊can Cup?

角角角角角
比多4角柏雷清水

J.C.RODA

客著火

大家齊來696

比人禁屌

垃圾三箭唔入比人入啦

696 清水 蔚山 著曬火

主隊着火

以後唔信西京

比多3角呀

柏雷竟然大波左

比佢禁屌 但696入波is ok

又禁屌又著火姐係點？

柏雷
水手半大

Sure

柏雷十分鍾爆我細波

三箭盤田2.5 pls

696 有機紅牌

696中派100
另外東京中派300

頭10抽4

FD子抽1個100
FD子可以不用LM

frd子

佢比人禁屌
我著火

Lmmm

696正氣可以嗎

lm同路一齊屌

唔做你FD子
FD子無300
LM

好多人派

清水屌你老母

Crash 埋

3:3心足

im

柏雷食春藥？

清水心跳 1-3 柏雷素爾

還剩低幾多心跳

松鼠 仙台加油

上場陣又唔撚食

俾狗屌

696比人禁屌緊

刷多3角啦屌

--------------------

超級大船 696 上呀

豉油你係FD子

水手半大
入啦

平時細波開 今場大波易到

還剩低幾多心跳 還在數趕不及了

Fd子無300

696！

東京成隊腳軟?

300係3個100

唔係掛

洛達 熱刺 AIK
大球

你留多次個ac唔見左你個收據

3:3 一世心跳球迷

三箭d角就嚟追到柏雷

東京比人屌打

柏雷咁搏做咩 完全你損人不利己

危險進攻0比29

300=3個100

696個禁區完全被屌打

飛腳8.5B已沉

理性分析
3串1 中左兩關
尾關 輸緊 盤田 點補飛

no goal

= = 松屎半小cashed

清水刷未

東京幾時開始攻

69 6

696被禁到on9

飛腳呢場似追到2-1臨尾俾中村一腳追和

前風cashed

西京點姐

盤田再入 咁咪jump

3角呀

日假大球未呀

我個清水盤呀 屌9你

快快快

上定天台先

前鋒會無力的 696儲力爆seed

仆街啲春藥留曬係今日先食

水手半大已死死死死死

到底要幾黑

屌 696 會唔會失

派幾場膠 今日先食藥

696被屌打

買左696灰到

前鋒w左上場。今場反而輸sosad

大！廢！西！

買了咩

咪臭系 屌呀

696都未輸 咁灰做乜？

陪緊女 買唔到球

過左期先食

Same road

大球

696集氣區！

想要錢就俾多次我 你個戶口

啱先見到有個人係我前邊 買左1000外圍足球
係邊位手足？

睇你地講我以為696失左波

我對佢無晒希望先串佢細

元氣彈

報驚啦

ching你琴晚中到拍拍聲

696 東京 沒了

睇住佢買

龍珠唔係復仇者聯盟

快D失 要大波

29165348

刷c呀入波呀 dllm

佢老婆係隔離 佢偷偷買的

封盤

我屌差3角都比唔到

9527

Varane留埋戶口

屌 做乜撚d角球追住我黎絕殺

死了 9527係咪嬲我

應該係 hkjc入唔到

派禾？

696 西京 水手 半大
頭5 lm 派100

屌你老母死柏雷 上場咁屌法唔入，今場又入

應該係

買咗東京同696

得了。食埋野過去入了

心跳 東京

我有冇?

695 火力全開

不枉我日日咁gchi u

Wow....

冇。varane快過你

第三場啦

仆街 送錢唔送我

8C -2

前瘋ng gel

8CCCCCCCCCC 比多2角呀

計時炸彈

找卡數打熱刺 找卡數不是省油的燈

來gel

心跳屌你老母

清水心跳 1-4 柏雷素爾

咩地區

Gel吧兄弟

三箭又廢番

你老母日假一場半大都無

Same load

尖沙咀

好日唔買三箭一買番就西

屌....又豬

係科學館

比多2角呀

有鬼

上呀

又爆一隻

三箭半客 696細波 濟洲頂住半客派100

飛腳5連C未

打架未呀

前鋒咁攻好快無力

696!

柏雷刷c呀dllm

比多2角啦 求你太陽神

南珠有錢買apink concert前排位的飛未

買左幾十蚊洛達半大

屌 臭腳係係1c

696半客ok？

Yes

696比人屌打

人妻

696幾角

認真難d 696似玩留力守上半 攻下半
利申:9up

之前比人呃撚左2000 屌

心跳刷多2角啦屌...

垃圾韓仔敗家到

三箭我跪地求你地入

要睇下會唔會偷防反入一粒

正氣三箭入番粒

係時候了三箭

Fc刷下角好

咁點算呀

c呀柏雷lm

要另外嘔一筆 唉

meme

696上啊

前鋒fg cashed

洛達

臭腳又輸

前鋒控球72%

咪撚gel

上半場頂實佢先

睇死又係中位數完

三箭兩隊都hea撚到退休咁 想放棄了

重注

唔入90%都無用

真係唔撚驚降

無事啦 咁既攻勢easy

慰山條女好正

Goallllllll!!

goal

人妻 仙台

松鼠天鵝兩隻畜生齊齊番日乙

屌你老母陣間gel沉船你幫我含補數

唔緊要買左主客

養生

川崎前鋒 1-0 鹿島鹿角

1-0 前峰

好日唔買三箭 屌
又斷一 起唔到機

唉屌

下半反CUP

心跳2c

慘 屌你老母

Easy

WTF

696依隊波真係屌到無氣

痴線,溜得靚到

港足節奏都快佢一倍

696.....

心跳係狗

唔好嬲 大家happy

696 哈！

仆街

屌你老母 69玩乜

696追和啦至少

主客

柏雷4分鐘1C

臭腳生性 比球睇睇

前鋒

696 天台見

696杯啦

俾多c呀 求下你

會反Cup

輸烏龍

邊到天台

696廢到

10CCCCCCCCCCC
GOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

清水我求下你俾多c我

施禾尼 0-1 洛達

大船

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL
10000000000000000000000000C

臭腳

比個五我

心跳 9.5b cashed

笑

10CCCCCCCCCCC好波

5

臭腳696反cup plz

暫時開曬對家

696 cup 請一個tam

三箭比番山葉半客 廢鐵半大同濟洲半客我 屌你老母

成30倍

頭關過了

人棲隊隊員老婆比狗屌

696準備反杯

me了 叫到斷氣

696追和再反cup

屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

西京果場想點

696追和 滿足

Cls

696半場出嚟好反cup

不如唔好再買細啦

想收息爆左一角

same road

數已入。下盤南珠巴請 check

巴打 好撚慘

唔貪心 追和我都心滿意足

日職7場全半細

696聯盟唔夠團結

咁大注唔買盤

收到了 祝羊多d 羊到幾球

團結

腳入一粒 磐田入一粒

屌 我又係斷8.5

松屎大波已絕望

追和再反cup
金崎夢生

講乜鬼超級英雄法案

收到，手足繼續win到拍拍聲

臭腳快反cup

仆街 呢獲真係jumped
最後5000 all in了696 點捱到出糧

有冇松鼠好友？

臭腳全隊心臟病發ok?
廢撚到

臭腳快cup

佢成場係到發夢 叫到追和都心足了

人賭錢你賭命

支持

請不要消失希望 696

屌到696下半場反cup

就出4.5角

比啲信心未完場

洛杉磯湖人 @1.98 輸
札幌岡薩多 @1.82 輸
洛杉磯湖人 17.5S@1.46 輸
札幌岡薩多 no goal@3.12 輸
柏雷素爾 @1.75 中
神户勝利船 @2.02
廣島三箭@2.13

下半場將會係696黃金時間

696 不嬲都係玩下半場,
對飛腳又係咁,對柏雷都係咁

入未

飛腳唔入一球 人地點發力入多球

反cup 派我ok?

696下半入2粒

磐田入先再俾熊sir入

4角 冇lu

我仲有696同東京

啱！

比大波我

之前有post要lm的

696好鐘意下半場先發功

出過4.5b @2.x

普羅巴 我後悔了

荷甲苦主

696勝利船劇本 cup佢2粒

696走盤心足

臭

2－0

0-2

我葉

BETTING GOR

屌 原來對腳真係臭

西腳

臭腳好波

飛腳禁住屌,然後比人入,又玩鳩賭仔

中村

山葉 我愛你

1k玩到d人飛起

日職只有我葉對我最好

正宗你唔入就比人入

臭腳入一粒比大波我啦

Who 來
我新

出面有post

中村勁撚到

咪撚搞我隻鹿啦 無咁多本

磐田西完2-3場就反底

臭腳輸波唔刷角 抵撚死呀

696下半場生性呀！

條撚樣買乜輸乜 仲燈撚埋我696

696🙏🏻👆🏻👇🏻👌👈☝️🤙

同我一模一樣 696x船

5:2前鋒

遇強越強

上忍手印

笑死

針

夢生下半場要發功了

Jump

柏雷今日反底係咪想逼死我

😂😂😂

水手全格plz

2:0

屌 696

川崎前鋒 2-0 鹿島鹿角

XDD

2:0.....

秒入 BYE各位

696 jumped

Jumped

2隊愛隊避左

696已完

東京刷角

BettingGor 好危險

山葉猜到 阿狗上身

施禾尼我屌你老母

前瘋 fg cashed
前瘋 臭腳 大波想gel

出埋張符

讓飛腳唔讓前鋒,真係伏到

反cup b

怕了

前風輕鬆到

山寨奇異博士

696 cup是夢？

對曬

696反cup派100
頭10

支持飛腳降班唔好係度篤眼篤鼻

腳同696入一粒啦 有冇羞恥心

696集氣

最尾一分鐘先出 防不勝防

696西少陣啦屌你老母

咁下次先喇

三箭反底未

松鼠

毛毛上！！

上！！

仆街 好心買10k先出啦

Ha

水手
鹿島

696 今日完全無士氣 跑都跑唔撚郁咁

Betting gor 型

唔想踢早講啦

串撚左696呀屌

松鼠比5角黎

三賤屌

西京果場做乜野

696就算眾人拋棄你 我仍然相信你

洛達比多球
半大

唔洗你cup 比個和我啦

仙台

俾人禁屌

三賤降班啦

西箭

696 開個和oj?

696cup 我祼跑

想睇

696我立即屌你老母

696cup乜都得 69定96都得

腳
京
696

柏
鼠
水

腳同696入一粒啦

696 走盤可以嗎

松屎試下入波

696 cup 扮鹿叫

大波水手！

西箭人妻CUP，我罰抄三字經

696反杯搵隻鹿69

696 爭氣呀！

停撚曬角

臭腳入一粒啦

日職全燈

696 55min" 2:1
65min" 2:2
75min" 2:3

有冇人可以打過去日本叫696 cup..

前瘋ng

南珠 check!

神户大船

前鋒
試下無入球先

三箭又又又又又又又又要叫反CUP,慘

696 快手追返粒呀！

696 ng 696 ng

收到了普巴 一齊羊多d

被西箭迫害

臭腳 比一粒我啦

松鼠開到3。5b 我直播屌松鼠屎眼

打左 對面講左句輸你媽些之後cup我線

燈到喊 呢d po害人不淺

一雞死一雞一嗚 又到耶穌哥

0-3

In 69 I東7s

你嚇親我

Gun and cashed

施禾尼 1-1 洛達

全年重心
6963 6964 6965

Cashed

鈴木
準備反CUP

挽留了

高蛇又極限半大！

696 比d力！

696cup到我去日本屌鹿..

696cup ok?

今次大力屌都冇用

c fu去左邊

施禾尼反cup

唔夠大力

門前失機

又豬

金崎夢生on99

人妻黑哨，手球都唔吹

快手啦仆街

換埋土屋啦 仲唔撚攻

未訓醒

今個月冇得再玩波了

696 生性呀！

比佢前兩場呃鳩左 原來都係廢

等8點半未來熱

反左啦 西翻咁解

696追和啦屌

屌你老母咁都唔刷斷腳啦

696屌你老母全家空難死啦

60"2-1
69"2-2
90+6 2-3

無眼睇...696

696班人仲話想爭表現 食屎啦

磐田絕殺大波

想幫高sir 含
有無人跟

被禁屌到完場

你先 跟住到我

696追平我以後唔gel頭！

2030

刷角未牙

跟

玩到咁大

5同路了

龜頭ok?

最後到我
射完再含

啱死完696 真係贏唔到日本子

696唔刷角點入波

大廢西而家買幾大

熱狗買角大了

前鋒6/11
天我6/11
刷角未牙

熱其他 笑死

蔚山入未

土屋上場救世未

幾千
不玩了

鹿角追和 東京然波
派果注一半出黎

襯未有球 過隔離跟BettingGor學野

下星期先買

我！

磐田入多粒

松鼠快d入

696求你追和

696 追個和 ok

696又黎半6全6?
半6係新咀咒?

唔追和仲多人咒

磐田

角啦都唔刷斷腳啦

696
70 2-1
80 2-2
90+2 2-3

696把握機會追和呀！

696又miss單刀 假球

東京比多2c
水手頂撚住
三箭1c

松鼠快手啦

前鋒下一柒有冇得諗

水手入未呀

696 我屌你老母

696發力入波呀！

696強陣撚人仆街

鹿島鹿角強陣

大波？

盤

696入波呀！

696刷角未

下盤

打比個球證叫佢比幾個12m啦

696唔刷角抵輸

696 cup 到我即派200

又斷晒喇

光州大邱入球啦

松鼠立即入波

西京下半場禁住神船屌

696半場遠射個三分波啦

水手唔入俾人入

山葉個場幾多角

696俾多粒
東京入3粒！

696禁制未

4

光洲大邱想0-0完？

696你唔撚射波點入呀

鳥妻請追和

買盤田就696正氣 買696就盤田正氣 點玩啊

三箭好波

696w 40倍

同樣死法

熱迷比你燈死左

sam load

有買襯手

勝利船

696 東京大波！

比三賤殺果場

696 賊船 刷角啦

696追平我比前鋒玩69！

696 比多2C 快

唔想玩咪直接講

三賤肯降班未

東京2c

熱大波 係100%

松鼠屌你 快入

冇時間喇 追和啦好嗎

你爭幾多風化數未找

入波即刻買你件波衫

3.5b ok?

點解熱狗會讓咁撚少

今日開晒全細痴鳩線

有無熱狗半大既朋友

696唔入比人入

好多

你覺得卡數入到球就買 唔係買2.5保險d

3-0

完

川崎前鋒 3-0 鹿島鹿角